做左排痴線佬，我問我答

食左飯未

咩事

食左下午茶未食宵夜

阿sir 做野唔洗你問啦

放假有乜做

行上山打丁

農場有豬 45 隻 雞 31.786 隻 牛 0.4527 隻
請問農場主人係邊個

係我係我

錯

樓豬幾高

195

蟻？

今晚扑野夜唔夜

AV?

十點我屋企等？

咪撚咁痴線啦

有咩毛

有咩女優好j

開估ok？

樓豬小學畢業未

岩岩小三

屌你老母

唔好咁啦

岩你老母
小乜撚野三 二奶就二奶啦 蝗

唔好咁少痴線啦

放假睇star wars 好定batman 好

睇tvb 最好

你真係唔識架喎

樓豬一定係90後廢青

我01年 十六歲囉

今晚有乜做？

約左樓上扑野

鳩屎正定肚臍屎正啲

你最撚正

樓主有養狗？

你個名好冇說服力

有，比正苦焗我養一年成雞野

再嘈唔只搞你老婆搞埋你老母

養烏龜好正好多囉

Agger

特首選邊個好

[img]

一定投陳云啦，唔通投本民青啲反骨仔咩

呢個好笑

咪笑我啦

樓主你唔好咁啦

好呀好呀,最鍾意夫目前犯

我做錯咩，我唔係無試過安份守己

我搞緊佢地果時你拮我屎忽ok?

最近有咩戲好睇

我都想知有無人可以答下我

無

狗

汪汪汪汪

有咩歌好聽？

bts首新歌

Deal

呢排係咁loop 寫得太多

無聽過

做乜啫你

自言自語就癡線？ 你太年輕了

有無性病？無既你要帶袋喎

刀你老母咩

咁你問我答囉

小學雞 支咩那激嬲中共啦扺死啦

叫你問又唔問未我問
做埋你果份仲想點

多謝大家支持，
今日我派錢，all in 無敵飛龍

得你贏

分咩你我啫，你既未即係我
不要分那麼小啦

啱要羊齊齊羊，要豬齊齊豬

有無巴絲食過雞記 xo醬雞

無我都我試下好似幾正

點癡線法阿

樓豬輸左好多？

因咩事痴左線？

晚晚收工都醉駕

不倒翁

我不知道冚家剷

你對nmd呢

有我就屌緊女啦，點會係度回post

典解熱狗成日乞食

因為熱血公民係全世界最正直既
Btw 典你老母返5p啦

其實有無人睇哂個post

有呀，我j哂 樓豬ho ball

香港既濕凍真係全世界最凍？

係唔係我就唔知，但我就凍到條賓周唔知縮左去邊

今晚打邊爐啦

食左幾多女？

有無36先

一個咋，成兩年仲未食完一隻大脾

想未有

啱呀雞黎㗎咋佢